（有圖）笑到仆街 肥閪過敏

呢條肥豬閪 廿鳩幾歲人叫自己做玲子
仲好撚鍾意玩偶像閃卡 (用QR code掃上網幫公仔換衫 自己整偶像 我補習細路都好鍾意玩）

跟住啦 而家話啲閃卡有粉 導致過敏 跟著話佢隻手腫撚左
重點黎啦 佢隻手肥過豬蹄 點撚樣睇到腫左？屌 肥過閪 你話你隻手生lin都仲得啦

=主持
：豬閪

：姐係本身（你隻手）唔係咁（撚肥）嘅？
我真係 唧一聲 笑撚左

跟著跟著
佢冇啦啦喊 話咩佢好耐都冇掂過佢bb
跟著我同主持都倒抽一口氣 bb..究竟係乜撚野暗號黎嘅呢...

跟著個主持唯有搏一搏
：你⋯你bb幾大呢？
：八個月大啦⋯佢而家嬲左我 唔俾我掂佢啦 我估唔到玩下卡都影響到我屋企人 影響到我工作

屌 個問答就係呢度完左⋯希望個主持最後冇俾個肥閪食撚左

巴打

##fatc ##fatc

啱啱睇到打撚曬冷陣

八個月大啦⋯佢而家嬲左我 唔俾我掂佢啦
呢句好笑

我中學個時都有個死肥婆
好鍾意幫自己改日本名

##fatc ##fatc ##fatc

##fatc

女人無興趣俾你地話
有興趣又要屌
你地踢波跌斷手腳咪一樣咁柒

留名睇重溫

皮膚敏感都好喊我出世到現家成鳩日敏感都無咁誇

出現了！！！

##fatc##fatc

算啦人地又無得罪大家 放過人啦連登仔

事主出現##fatc ##fatc

脂肪過敏

有無人可以話我知 佢bb係咩黎

屌你老母留名

條肥西R唔到贈品，又同賣卡間公司有牙齒印先搞咁多嘢姐

對唔住 冇當過你係女人 豬閪

個名

我懷疑東張西望專登放上去笑尻佢
Btw op你把死人口 我鍾意

你隻bb理返你未

肥閪 知唔知醜

你隻手冇事丫嗎

我支持你 但唔好太沉迷

好心你啦！仲笑人！人哋成身腫晒喇

我都想知

連個bb都嫌佢腫

樓主賤撚到

笑到停唔到

fatc fatc

對佢老公有興趣多D!
好想認識到底係咩神人砌得落個肥閪

有人鍾意食美極

死肥閪

真身

原來佢bb係佢8個月大既女嬰的

咁未生之前可能瘦架呢##fatc

喂豬閪你搞清楚D先
第一你係豬閪扮女人
第二踢波跌斷手腳係意外
但你天生豬閪,點比
不過你隻肥閪某程度都算意外既
唔係點會生到你咁撚樣

fatc

巴打好肉有內幕

玲 我玲你老母

有冇link 好想睇

花生

我係到諗緊8個月大嘅bb有咩舉動會話到畀你知佢嬲你

係咪佢？

片呢屌你

哇屌 個cosplay

我初頭以為真係日本人 一開聲

片呢你

留名

ok u win

屌 我都係

我係bb我都唔想比雙咁肥既手摸，就算果個係我老味

個肥婆賣呢啲卡嫁喎
似私怨之後擺上tvb 想做鳩人

其實係呢隻卡出左新一彈搞活動
好多小朋友呀大人去買黎抽卡
點知同場唔知7定8個都敏感入左院
但代理個邊處理得唔好定唔知點 上哂新聞電視

做咩用日本名......
個主持好慘
另外仲有個肥yumiko

一路食冬至飯一路睇個肥西喊真係

客親

嚇呀屌你老母

做乜我睇到一頭霧水以為BB代表乜嘢，原來係真BB八個月大可以點嬲佢，唔彩佢

收皮啦肥西

我收嘅風都係一樣

屌你哋....講還講咪撚quote圖啦
成頁都見到佢個cosplay

好撚口賤
好無風度

仲話自己係香港人

佢R唔到野件事仲有片睇

樓主嘅描述好正

片呢

部機係咪書局門口成班細路個啲？

如果係既話唔敢想像咁肥絲大隻既人同班細路玩既情況

佢老公都唔太差 正正常常既男仔……
點解要作賤自己食件咁肥閪

睇到佢隻手果陣真係倒抽左一口涼氣
好心佢咁樣就叫電視台幫佢全身打格仔啦

咁撚柒既肥婆都有bb 我屌唔撚係呀麻

個bb大過左比同學仔摷番呢件事再笑柒佢老母

DNA

豬閪大火雞就收皮啦

到底佢隻BB係咩黎
又到底點先睇到隻蹄有冇踵

無同學仔敢屌佢老母 鬧交無得輸

有冇片

AEON